B E L L E R I N 真 係 好 撚 廢

正正經經交腳波 都十球失九球

雲 加
比 比 鳥
屌 你 地 鹵 味

老味就老味啦

關你閪事

有無後悔無50m賣左佢

仲想回家

好彩仲年輕 睇下有冇得進步啦

但巴塞買施美度真係好正確

技術好差，完全唔似巴塞青訓

拿鐵斯多咀狗

還我迪保治

2&b